18區大型開花，反攻黑狗

各區突擊政府大樓/狗官住所/黑狗宿舍
火燒旺地阿!!!唔好再有顧忌!!
一隊火魔法小隊繞後，側包圍黑狗，火魔法連發!
成功燒熟既話記得回收軍備
各區地鐵火攻/馬路RB/裝修
捉1x隻狗仔，虐唔虐打隨便，重點係除曬佢地d衫綁死係當眼處(要難救)
火魔法埋伏落單/少數狗，唔好猶豫火魔法連發，回收裝備
殺狗救人阿!

要人

大家去番10月4號個晚咁

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

推!!!!!

反包圍加開花

火燒旺地

推

中大手足一樣要救
大家近邊就去邊
打仗喇

反包圍一定要大量火魔法，否則都係無用，要落魔法雨阿!!!

沙田而家要舉行花展

話入唔到中大呀嘛
各區開花識唔識呀

黑警而家要大清算大搜捕大學生手足啦！！！
戰爭狀態啦！唔好再幻想唔流血，戰死既決心啊！

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

千其唔好燒狗屋 搶神裝

如果今次中大傷亡咁慘重都激發唔到當初既200萬人放棄做港豬
真係唔知講咩好，會好絕望
已經好明顯係行緊64條路
寧願活係呢個地獄鬼國？要自己後代活係呢個痴線國家？
變成大家都最憎既蝗蟲！！！！？